支那商務部就支美貿易談判發表聲明

聲明表示，雙方積極落實兩國元首重要共識，就共同關注的貿易問題和結構性問題進行了廣泛、深入、細緻的交流，增進了相互理解，為解決彼此關切問題奠定了基礎。

雙方同意繼續保持密切聯繫。

傾左三日就係換黎呢一百隻字都冇

成篇廢話

一鳩樣

即係冇好消息
比美國夾囉

兩行字

「一九共識」！

開心1999

意思係已經傾掂數
不過中國國民唔洗知太多詳情

trump twitter冇出post咩? 平時佢係第一時間出嚟認屎認屁架!

支共又割地賣國

習大大好野！成功打低美國！
抵你加人工

忙緊起圍牆

深入 細致的交流=互屌完傾唔撚埋

又贏

而家美、支都忽忽哋

以前胡爺、Nigga 時代正常好多

好想知共和黨點諗

支那用語解讀：

作者：MAO昆仑
链接：
来源：知乎
著作权归作者所有。商业转载请联系作者获得授权，非商业转载请注明出处。

亲切友好的交谈——字面意思；
坦率交谈——分歧很大，无法沟通；
交换了意见——会谈各说各的，没有达 成协议；
充分交换了意见——双方无法达成协议，吵得厉害；
增进了双方的了解——双方分歧很大；
会谈是有益的——双方目标暂时相距甚远，能坐下来谈就很好；
我们持保留态度——我们拒绝同意；
尊重——不完全同意；
赞赏——不尽同意；
遗憾——不满；
不愉快——激烈的冲突；
表示极大的愤慨——现在我拿你没办法；
严重关切——可能要干预；
不能置之不理——即将干涉；
保留做出进一步反应的权利——我们将报复；
我们将重新考虑这一问题的立场——我们已经改变了原来的（友好）政策；
拭目以待——最后警告；
请于*月*日前予以答复 ——*月*日后我们两国可能处于非和平状态；
由此引起的后果将由*负责——可能的话我国将诉诸武力（这也可能是虚张声势的俗语）；
这是我们万万不能容忍的——战争在即；
这是不友好的行动——这是敌视我们的行动；
可能引起战争的行动；

我们持保留态度——我们拒绝同意；
尊重——不完全同意；
赞赏——不尽同意；
遗憾——不满；
不愉快——激烈的冲突；

姐係話一同大陸會談無咩野係會同意嫁喎

咪理 個市解讀做又贏

Migga正常？

Obama 幾好，要移民都易啲

至少唔會癲到起城牆

應該係升緊琴晚FED minute 解讀加息放慢的消息...
等今晚美國佬公佈多d 談判破裂的消息，聽日就可以調頭...

唔能係呀 TRUMP又造市

好勁 寫咁多字全部講左等於冇講